有冇一班廢青想一齊做運動減肥？

我相信好多人都知道做運動嘅好處，特別係跑步
跑步係帶氧運動，對你身體各種功能都帶來好處，亦都可以燃燒脂肪
最重要個人跑完步，長期落去個人諗野都正面啲，專注力堅持力都加強

不過咁多好處但就無咩人堅持做到
因為大多藉口比自己去拒絕 " 聽日先跑 " / " 唔得閒 / 落雨 "
所以我想整個活動，自問廢青嘅你地，交出一個心愛重要嘅物品比我作為參加條件
我就會幫你保管

咁你就要定期Report運動量 (一星期至少跑2-3次跑) (用Apps顯示)
如果做唔到，就要扣分！
（當然可以同我傾下點解做唔到～係咪有困難心事）
當扣到咁上下，你嘅物品就會捐出去有需要嘅人～
為期兩個月，最好定一定個目標比自己
有冇人想Ｊｏｉｎ

如果自己一個跑好悶，時間許可又夾到，可以約我或其他參加者一齊跑步
我諗到個活動名就係 《心愛物品要靠運動來還》

PS 比個物品真係相對重要D，唔好比D 唔知咩野出來 博捐出去

Google form報名

有咩問都可以搵我

約出黎做運動無問題
但如果要人逼先去做 呢個無自律
我唔認同樓主幫人keep野呢個做法

招fd子?🚬